女仔有咩行為/特質會加分?

e.g.孝順//讓座

冇

馬尾，成日笑，多野講

食煙

好似你咁,比我揸你波

有閪

我講一個 夠淫

靚

閪面

識貨

仲唔係禾

做運動

將啲頭髮撥去耳仔後面

邊方面

各方面

carry到短頭髮

唔中意我 有咩特質都唔撚關我事

我多野講又成日笑 但笑得好大聲 俾人話嘈

發吽哣
睇戲睇到定哂格
無端端傻笑 係輕輕既一兩聲ha左出黎

我都係咁 佢地應該係指斯文笑 岀街要控制下

有人都咁講過

On9

呢個動作真係會加好多分

笑聲好聽
識跳舞唱歌

笑聲難聽唔Q咩

鐘意我

知咩係offside

紮公主頭
識煮飯

奶我塊面

肯幫你做啲好簡單既勞動性行為
例如 拎個杯過黎
唔會好委屈佢 但肯做有種日本人妻feel

勞動 性行為

有面油，心地好，少少體臭/口氣

有同理心

痾尿果陣關門
唔想睇佢背瘠

膠膠地 靚 身材好 識上連登 唔易嬲 多嘢講 有幽默感

識含

識煮嘢食

你係咁樣

Hi

好似momo咁 完美

比我x你x 你個名加爆分

腿張開

baby fat

條眉靚 好鐘意j條眉

緊係啦

pmed

你條女企係到痾尿？

正常: 識煮飯

唔正常: 願意含撚

留名睇絲打衝出黎認

話緊我？

THIS IS

我身邊既女人啲笑聲我搵唔到形容詞形容
所以當我見到
笑聲好聽又笑得靚既女仔會特別迷戀

短頭髮

好心地 次次喺條街跌野都有女仔幫我執返衝上來比我
姐姐又有Ol又有

你邊位呀？呀叔

睇左咁耐，終於有人講含撚

就係我！
我認呀

捱得

鍾意笑 笑得甜 可愛 痴身

今日有個女仔請左我食飯，已經加爆分

當然仲因為佢吹得水，有活力 終於搵到你

去馬啦清

你好唔好呀意思呀 要個呀女仔呀請你呀食飯呀 屌你呀

短髮

短到你咁樣實加爆分

你做乜鳩

吓
大笑姑婆好正WO
2個人笑下笑下又一世

鍾意我=加分

你同我笑呀

前題咪又係your face
7既做樓上提個堆野 隨時倒扣

有相同價值觀

點解咁耐都冇人講識彈琴既
長黑直頭髮,160-163咁,坐係到彈琴

可惜我唔好話追,同佢做朋友都做唔到
果時仲係毒撚既我

當年追過既女仔係咁
仲要鍾意運動 陽光型
哎屌好掛住佢

carry到短髮嘅真係

唉典解我矛仔 比我叫一叫春

我一開始都話唔好，但佢話我介紹左份補習比佢，一定要請

去馬啦老老77呀

去馬啦老老77呀[/quote]

必須的，不過對上一次追女已經係3年前 哈哈
我做到佢朋友都覺得好幸運

夠麻甩
有時講下咸野都同你一齊笑
但又會有啲保守既
好知性既女子（唔係個啲表面乖乖女 係你背後連屎眼都比人開發個種）

拿認真 你地講得岀戈啲我都有 點睇

唔係一次幾乎係次次都係女幫我執返之後行上黎俾返我

短髮真係有market

最憎短髮
另一半突然剪短

有曬啲特質都冇用 最後咪要睇樣

證明港女都好心地

唔巧咁啦 你樣好差咩

唔係掛

唔追泡菜劇同班短撚

大波

aa 孝順

班短撚即係咩

有冇人同我一樣覺得唔口臭嘅女仔好吸引
口臭真係好撚難頂 靚女都係咁話

我把口好香

如果有齊上面啲條件都出唔到pool即係

你講 即係乜

著重個人禮儀 eg 窄路讓人行先 / 55波出門口讓人先
唔好自我中心
唔可以有性別定型

唔會太候琴

肯食我d屎

有禮貌 單單簡簡 但好難做到

笑點低到地核果隻低

其實個樣柒 做乜都覺得核突

世界上除咗支那仲有咩人係傷殘
斷估啲女都唔會追支那男星啩

太靚女 啲男仔唔夠膽追你
一定係 除非唔係

實係咁

咁一定係

可以試下整容整樣衰啲

禾追求全天然 不了

你對波都唔係天然啦
利申 揸過

天然既野無論彈性/堅挺度都係一之棒
你咪鳩up

塞左野先咁挺

扑完野會攬住訓

靚囉屌
頂到五十個優點

大方,正面

肥婆成日傻笑唱歌好聽會唔會加分呀？
生得樣衰性格好心地好身材好又會唔會得人中意？
所以其實答乜嘅前設條件都係要樣靚 至少入到你眼 答樣以外嘅人收皮啦

Agger

Your face...

跌咩咁緊要次次都有女執翻衝上黎比你呀

笑聲笑聲 滿載温馨

唔會在意自己形象 對自己有自信
肥婆醜女都咁話
只要有 其實都會吸引到人

識用google map
善用巴士地鐵app
識自己解決日常簡單問題

好基本 但好多女仔做唔到

脾氣好 鍾意含撚

有愛心

大波又比你渣又肯夾腸
樣靚又唔臭四又肯含撚
長腿但平時收收埋埋識剩用黎比你奶
知書識禮但係又不失幽默
身材好又唔賣弄風騷

最緊要係唔介意條仔是樣衰毒撚
perfect池

無邊樣就自己慢慢減分啦。

好似我女朋友咁

成日笑
對人好nice
唔造作
有時會寸吓我
思想成熟

知道咩叫越位

最後咪又係睇樣

讓座？

擔得抬得用鼻塞

其實我好多特質都有⋯
點解仲係同男神無緣

我識好多女仔carry到短髮仲好睇過巴打 不過會同巴打爭女咁囉

笑

exactly

有啲蠢 會傻笑 多野講

幫人？

有次同女朋友出街，行過見到有個婆婆係垃圾桶到執野食，個婆婆又好似著得唔夠(冬天嗰陣)
女友望左兩眼，二話不說即刻入左7仔
買左碗烏冬送左俾個婆婆

笑眼
成日笑
傻下傻下咁
有香味

比我溝你

扎計 細粒 少少怕羞

扎髻

如果個女仔生得樣衰,又肥
笑得又難聽,大家覺得點

可作綠葉襯嬌花

鐘意睇波

lT高手 識家務
肯倍仔打機
唔盲從gentleman 幫男仔開門拎野

毒

有肉地
傻笑 奸笑 賤笑

一係減肥
肥你都唔撚減你唔該你死埋一二邊唔好嘈
垃圾肥西無人要你係正常

孝承. 孝養. 孝敬. 孝順

肥可以減 樣可以靠化妝
一味自怨自艾又一成不變
咁就唔多好囉

記得試過有一晚好凍 差唔多10度
有個小小mk嘅囡仔烏低身
去關心一個乞兒婆
雖然明知個乞兒係假
但果一刻覺得個囡仔好有同情心
加好多分
雖然我本身唔like mk

仙氣

Mk都有好既

有愛心 有耐性 包容 遷就人 加埋個樣唔樣衰 就算普普通通 都已值90分

率真 唔造作

唔港女

點有齊呀屌你
又長髮又短髮咩

下 發吽逗都加分？

發吽哣個樣好得意架喎
岩岩回神個反應都
仲要周不時係你估唔到佢會發吽哣既時間發

我成日發吽逗，只覺得自己on9弱智。
應該要好靚女先有你講果啲效果。

有腦囉

咁咩時間發會得意

會睇波 帶你周圍食好野

唔識睇要你教得唔得

我初初都唔識睇 都係我男朋友帶我睇波 我仲會帶佢週圍食野 仲有我男朋友踢波果陣我對眼淨係跟住佢走

處

Btw 我男朋友淨係會教我睇

可能你啲fd會覺得得意
覺得自己發吽哣得意既話會唔會太自戀

講真我都試過唔少次 有d女人係好鐘意幫人執野
試過有一次我跌一蚊已經碌遠左 都有一個人行過去踎低幫我執
嚇到我窒一窒
但呢個行為點算加分,係條街好撚唐突

eg.一齊睇餐牌 自己揀好之後就問佢要咩
又或者問下佢食xx好冇 見佢冇反應問多次
跟住佢突然嚇一嚇咁 原來佢發緊吽哣冇睇到
成件事好天然呆

你的男朋友就是我

受傷仲會幫佢包紮

好羨慕

傻啦，佢地只會需要時叫醒我，
或者睇住我唔她會好俾車撞，唔好跌落水之類。

Wow 真係百貨應百客。

lol有銀牌

諗野奇怪 飄忽
夠低能
但又唔好太但b有啲事上面
笑點低
會關心人

怪姐姐
長髮
運動型
細心，觀察力強
把聲好聽（不一定唱歌好聽）

唔玩fb, ig等釣厹app

好多男仔都鐘意天然呆架喎

問題啲女扮呆你地都受真係無野好講

非港女

可能真係分唔到

受

咪又係睇樣

大波蛇腰長腿加靚樣
其他都唔重要 完

咁外表4分 夠呆都可以加到上6分
但如果原本得一兩分既話就

大方得體 識得幾時笑幾時認真
例如拖住個時突然撞到friend
佢識得比下笑容 適當時候就搭下嗲
咁樣等如比面子我

笑眼

搭車睇書